請不要光環去睇子華賣樓

條友根本長居加拿大
（上次最後一次show自己訪問講）

香港層樓遲早都會賣

今次仲咁拎光環

想分化黃色經濟圈呀？講下個門檻想點提高法？

唔係提高門檻 只不過用賣樓黎包裝好聰明

請對事討論

有乜需要討論？市場係大眾既，大眾認為有光環要入場支持就會入。
將討論spin返去賣唔賣樓都要支持黃色經濟圈先係正道。

我門檻好底
「五大訴求，缺一不可」你肯公開講我就當你黃
咩拍香港人睇既片咩賣樓又盛其實唔關我事

人地解釋下點解會深圳拍你又話係包裝
咁你想點先 個個係到鬧 如果係你你會講咩

同意

唔係合拍片已經抵讚
同埋人哋遲早都會賣樓
但又會蝕錢都要拍片咁搞笑嘅

达哥好慘
只係衰在唔夠子華靚仔

賣層樓拍戲就當入左黃色經濟圈真係R撚曬頭
人地黃食店最基本都有貼下連農牆/擺工啦

連登仔：十幾廿年反共立場，6個月無表態…罷佢老母；十幾廿年無出聲，突然講句口號，大大力支持

呢班人上哂腦 佢地可能覺得黃子華用棟篤笑笑尻大陸幾廿年係食人血饅頭tim

啲錢我嘅
點使關鳩你閪事？

又一個分化撚上吊

子華一出就釣哂上黎

分化狗含撚啦唔抵得啊？

又有個膠人分化

一樣，唔該去慰問學生已經夠

個門檻一直係有，就係表態，唔該打手叫你老細反省下

認同

係最和平嘅時代 大大聲表達立場賺錢
係最混亂嘅時代 粒聲唔出都係賺錢
好好笑